法唔法國琴日嘅自己同今日嘅自己係唔同

例如話睇翻同朋友喺幾年前嘅對話嘅某一句說話 我會唔知點解我當時要咁講

多謝捧場